求一間有得任食鰻魚同翡翠螺嘅日式放題

最好喺新界或者九龍，因為唔想過海

極尚大瀛喜

邊間？

Yoho ， 鰻魚肯定有，螺唔知

兆萬是但一間

如果唔能夠兩樣兼得我prefer翡翠螺，鰻魚無無所謂

食到屙嘔足一星期, 怕怕

CWB

一句講曬
大井町係垃圾

咁垃圾極起碼有翡翠螺食

去大字頭果幾間食帶子好撚過啦

搞清楚
嗰啲唔係叫翡翠螺
係叫垃圾

每個人喜好唔同

仲未有消息，即係迫我去大井町

大井町d垃圾榮螺周街都有啦

翡翠螺極易有寄生既野
你見過佢未整果陣應該唔想食

翡翠螺同榮螺兩回事嚟

咪一樣係無味既垃圾

大喜屋

海洋生物硬殼上不嬲會有

食咁多螺對個胃唔好

未見過放題有任食鰻魚

大瀛喜定大喜屋見過有